戒賭牛熊

呢幾日真係輸我成十萬
本身呢幾日輸緊幾皮，條氣唔順
晨早買近熊，但怕出事一早放左
到下午見跌得差不多，走去買牛搏升幾點就走
結果又遇股災！
我隻牛比人打埋靶 輸到我而家眼光光
返工儲既積蓄一獲清袋

唔敢講比屋企人知 仲要係無父幹果種
怕怕了！以後我唔玩牛熊喇

I know that feel bro

風險管理的重要性

I know that bro
斬手指唔再玩

唔玩點追返10萬

輸少少 賺多多 先係長遠賺錢方法

賺1倍容易 定賺十倍容易
係就借多10萬炒多獲回本

輸幾多

輸死了

再輸，我就預支往後生活

太大癮了

少過你 但都6皮幾

唉一齊上路啦

我都g左好多，g晒之前果幾個月贏果d

借錢再買熊啦
貿易戰最少跌一萬點

見住隻牛0.11上番0.19
之後再打靶

望住佢爭十幾點好耐
差啲入撚左

起碼係贏果D啦 我係輸本

我都唔玩了 輸左二皮

我160k本 輸咗60k

巴打輸邊隻牛？

情願輸兩皮好過輸十皮

騰 瑞 舜

正股定牛?

牛

Same

On9牛熊，衰過賭波馬

誰無過去

入場到宜家輸左6皮
半年嘅積蓄2日就唔見晒

一開始限自己最多買5K
輸左幾次唔忿氣
加到10K又輸
之後ALL IN 無晒

樓主有冇諗過之後唔好再賭咁大呀？

聽巴打咁講，心癮都好似幾大喎

果下好似著左魔咁只係想翻本離場

如果之後本就翻唔到，反而再輸得多啲呢？巴打會點諗？

好彩有你地，6皮輸1皮都sad左幾日

咪宜家咁

7皮輸6皮

或者有冇諗過戒賭呀？

圍爐啦唉

賺3萬變輸4萬

又或者可唔可以講下，宜定啫係點呀？

而家就緊系怕左啦 不敢掂了

上面講左
70k > 10k

我指心情會係點架？例如，好唔憤氣?

多謝你。你d錢泥哂我到。努力番工

萬念俱灰
仲想翻本但不掂牛熊了
求穩陣 用呢10k死剩種 半年慢慢揾返失去嘅翻黎
但唔再加碼了

一定要翻本
但係唔可以心急，玩一兩手輪/長升正股先，攤開幾年來翻本

巴打肯定啲本會揾得翻黎？

29000鑽石能量底, 30000呢d大關口唔係話破位就破位, 買隻28800搏一搏啦, 倒贏1倍不是夢

熊市莫摸底呀 收手啦巴打

巴打好似好有計劃喎

唔肯定
但呢個世界有咩係100%肯定？

10k星期日走去買騎師王雷神咪算

玩輪都唔心急
咁不如玩期指？

我諗極都唔明點解賭仔會覺得開左幾次大就會開一次細

time is your friend
我擺去做定期都仲得

如果係賭嘅話，確實係冇架
但係停手唔再賭就可以確保到唔會再輸掛

借錢翻身

掉轉wo
開幾次大梗係keep住買大啦
btw, 買大/細都係得49%中姐
牛熊至少無圍骰先
不過都係唔掂了

係嘅
但同時永遠拎唔返個本
除左返工

駁一駁單車變摩托、駁輸左咪下鋪囉

好明白你感受 上兩星期自己都輸左3萬

有時輸錢真係好唔開心, 成晚訓唔著, 不過我覺得今次應該搏得過

又係玩動物？

咩number?

巴打 你好似啱啱先話唔玩wo

700輸左D, 想試試恆指牛熊贏返黎, 不過未入貨, 今個禮拜太多假期, 怕有裂口唔敢入住

目標係28800-28500牛牛, 希望佢生生性性

了解下姐

了解完就買嘅啦 互勉之

次次買親牛就跌巿買親熊又升，一止蝕又會即刻反彈。好想戒，但係又想買d熊仔做對沖。

牛熊會打靶都唔知點解咁多人買
今日跌600聽日升700,咩牛熊都殺q哂你啦
玩option好過

1.唔會輸突
2. 入場費少